胡國興敢就基本法22條立法，我支持佢

留名等睇建制派50萬人大遊行反22條
支持胡官留個正評

你支持有咩用

根本果選舉就垃圾

内定左

冇用就唔支持得？
咁係咪唔肚餓唔比食飯
唔口喝唔比飲水

你呢d真係on9仔懶係睇透世事咁
而家有人提出好建議係咪支持吓都唔得?

講到好似冇得選就影響唔到你咁

香港警察可以跨境執法嗎？

廢除特首做校監

美國總統夠冇得你哋選啦
你咁關心做咩姐

明知佢入唔到閘 但起碼肯提岀